機場離境根本冇人check體溫

禁區又多人冇罩係咁咳
連機上都有兩件咳緊

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?